# Вёрстка страниц сайта MaryKay

## Коротко

Этот репозиторий содержит свёрстанные шаблоны страниц мобильной версии сайта MaryKay

## Демонстрационная вёрстка страниц

**[Главная страница](https://apopheoz.ru/demo/makay)**

## Ссылки

**[apopheoz.ru](https://apopheoz.ru)** - лаборатория веб-дизайна «Апофеозъ»;

## Контактная информация

Отзывы и предложения: https://apopheoz.ru/feedback.html
